點睇燒山日日鳩噏

唔知點解 youtube 越鳩噏越多人睇
好似有個叫乜歷史面面觀channel
將D所謂歷史事件亂咁噏 郁下都十幾萬views

你以為好易？

一日4-5段片

條條唔同題材

15-20分鐘一段

佢個patreon

接近兩萬人課金

每人每個月$5美金

佢等死者
人生行得太快咪會咁
書50年前讀完
個女又靚
老婆仲在生
錢又有d 餐廳又多人幫襯
得番睇書娛樂
好多人想完成一樣都難
佢齊晒

最緊要夠黃同貼地
愛的迫降 小豬 連登都識

你用中老年人角度出發，聽完吸收到蕭生一部分，識連登等等已經好勁啦，中老年人冇渠道去理解我哋，會辛苦過我哋去睇佢哋講乜

佢9 up 到身邊嘅50 up 廢老都識講乜5G,space X
又學人話要多角度思考，on9

你個名

我都鐘意睇佢d 片，好正

好聽d叫佢燈神
真實情況其實係講咩錯咩
分析完全錯晒

真係寧願中老年人聽下燒山
好過睇乜港人港地

之但係佢又真係好撚認真咁分析
只不過出黎既結果永遠相反咁解

其實佢講嘅錯唔哂
大路諗法係咁

7日好轉已經可以鞭死晒d醫學專家啦

咁你開翻個channel嘛

5分20秒
得佢咁有信心咁講

無知唔係原罪，最好唔好畀人知

8分30秒又中

次次聽佢地發表偉論就知燒山講乜黎
不過識多d野點都好

政府狗竇夠日撚日鳩噏啦

富者越富

d熱狗白兵狗就最憎蕭生，經常唱衰蕭拜，慫恿他人上前線，自己就隔岸觀火甚至做25向狗篤灰，屌你老婆/女朋友/未成年女。

蕭生講特斯拉都講成個鐘

比佢做老師一定煩撚死

咁即係呢.....係咪呀....

屌你老母閪 佢呢排講法治未死

over my dead body

但係前排佢話中聯辦換人係玩懷柔又真係錯到+01，明明中共玩開高壓都仲有咁嘅講法。我支持燒山做嘅實事，但好老實左膠底真係左膠底，d分析唔多唔少會受影響。

連啤梨前幾日都要屌鳩佢 法治未死都講得出

唔出奇啦, 只可以話香港地好悶
只能係屋企開著yt睇
你睇下果D 電單車youtuber笠著頭盔
唔洗show真人樣嫁
講下渣電單車有咩危險, 開著cam影下自己渣電單車周圍去
已經千幾views

身邊好多90前都有聽佢

佢巿場唔只係中老年

唔知你有冇聽開

其實唔係全燈

一半一半左右

區選同台灣大選佢都中

佢都係落難去咗台灣

蕭定一爭人好多錢

佢兩仔爺呢期都好唔掂

當娛樂聽下或多個意見
佢又唔係神仙冇必要次次中
不過佢幾年前已經估計習近平唔會落台會繼續做落去係當時冇乜人講到

賺下碎銀啫
燒生身家本身都十幾億

二十年前就係 而家

區選同台灣大選真係阿豬阿狗都估到
係得藍絲會估錯

係 笑佢燈神個D 其實多數無睇佢D 片

而家三十幾億

蕭生講歷史真係好有味道

平行時空
果陣連登仔都話咩建制老人票唔好咁有信心
又話咩公屋多廢老
台選又話韓國佬都咁多人支持有危機

唔係話蕭生次次中
不過獨家中果d冇人講者
7日內好轉
容海恩被放棄得佢估中

支持老蕭！

信兒登
清你扮新會然？

仲要超冷門既明史

中史都冇咩人讀啦悶到嘔

好難想像3a會簡歷史系

而家3科5星星都有選擇掛

何況以前

真係估乜錯乜

袁國勇仲未認錯喎

成日認喎佢

14天關鍵

燒山啲笑聲有啲魔性

呢樣野有睇頭

成日自己笑好on9講緊正經野都笑

聽到佢笑 我都會想笑

講真 唔吹大啲邊得嚟今日連續零確

唔通學大陸開頭咁講可防可控咩

今日零確就人讚佢有功勞 反而畀人屌吹大咗
試調返轉諗如果佢當人講武肺只係少少事但今日大爆發，佢會變咗咩人

一日幾條片
有正有反大包圍
點撚樣可以唔中
同陳雲 鳩UP有咩分別

尾聲仲吹大就好有問題

樂視退聯咪唔中

笑到雷凱欣對波都炸開

17年前沙士就係臨尾衰多鑊 有新群組爆
你老人痴呆定未出世？

咁事實邊個中呀？ 咪蕭生中7日內好轉

馬後炮就係人都識

根據當時情況係得蕭生話7日內好轉

咁你快d整個channel同佢打對台
以你聰明才智學識同手段，相信唔使兩三年，view數同訂戶都多過佢

中撚咗先再出聲？同中共有咩分別？

唔中唔計
中左就大大聲講

又話大包圍又話唔中？？

未好轉前已經講喎 你睇番日期好喎
預測來

主客和
重有大細 角球 波譫

二維思考

八鄉思考領域

邊片話容海恩冇被放棄
會被放棄我就搵到？？

政治嘅話 真係唔好聽佢
不過佢啲八卦新聞 真係幾好笑

最近講小豬單嘢 講得好清晰 又好笑

想講未到最後無人會知係點

我又冇睇過佢D片
我都係學燒山鳩UP唔洗本

中國人喜歡圍爐, 咁呢D儒奴左膠受中國人歡迎,係完全可以明白.

有D野係吹太大
不過分析係OK (雖然唔佑點解會燈)
奇情歷史當聽故仔啦

呢個 po d comment 好撚 polarized

以中文角度來認真分析封信寫法

5分鐘

娛樂新聞都咁認真分析

Huh
果日冇人諗到會點喎
你講緊邊個區選呀？

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

你又迫燒山落order叫pr公司上黎做嘢
放吓假都唔得

無辦法,由幾年前嘅支共唔係法西斯到幾年後各國政壇大哥都指責支共係法西斯. 現實世界本身就好極端.
但其實支共係無變過,一路屠宰人類到家下,係世界變咗姐.

講得多咪錯得多囉其實都係期望管理既一種

想唔錯咪好似習總咁 既要抗疫又要復工

但佢啲笑聲好鬼黑人憎，成日講講下無端端大笑

即係97,08年你係到偉大復興,明天會更好. 家下卻咩反送中爭自由.
極端化嘅正係閣下自己, 由一個極端走向另一個極端.

成撚日捉鬼
分析又開對家
醫護罷工
話自己小小提議,叫人幫手自行封關個方式
根本就係"和你飛"個模式
都唔知佢訓左幾耐
不過佢有錢請打手,老一輩又鍾意聽返差唔多年紀既野
事實條友離地都仆街

有燒山係好事，好多中年人唔肯聽後生仔講野，覺得我地咩都唔識又易受人影響（上一代觀念），但反而會睇燒山，好彩有佢攬左呢個年齡層

當娛樂節目聽啦
佢講啲野未必樣樣岩聽，但講得都幾有趣味
好多時預測都燈燈地，相反咁理解就fit晒

係台灣悶

見到佢開心笑，我都會開心

盈利

廢老一名

我老豆真頭當蕭生係偶像 欣賞佢好有才華

就死啦 7張

風涼話

其實佢日日要估咁多嘢
估錯有幾奇啫

斷鳩估

好似肥咗唔少

我都有d 50+同事一講佢對某d時事嘅睇法嗰時我就覺得佢講d野好熟，諗諗下原來聽燒山講過

主要笑佢好認真分析者

無聊野都好認真講

就係咁認真所以先係以前d精英

基層同叻人分別

講真依家好少有人好似佢咁出片出得咁密又分析得咁仔細，睇佢都係當俾多個角度/切入點去睇個新聞啫。
依家有咁多途徑去睇時事，自己咁大個人唔識篩選/過濾吓佢講嘅嘢㗎咩

e樣真

我老母好鍾意聽燒生，日日大大聲咁播
點都好過接受藍絲資訊嘅

成日話做運動 呢個就真係似9up

大家差唔多年齡 老鼠曾好似健康好多

日日人超時代點會唔肥

開post夾時間圍爐打飛機你就收皮啦
法治未死都講得出
吹奏佢果d都要死全家

唔知點解真係好多人中意睇班kol 9 up仲要當佢地神咁拜

真係有人聽？

點睇連登咁多膠post

人地有料

你唔係諗住響兒登開正經學術研討會下話

我呀爺都睇蕭山

你話點未點囉
你地咁中意比錢睇人鳩up真係好撚趣致

關咩事

燒山令我個淺藍老豆變淺黃
之後啤梨就令到佢變深黃

洗老豆腦 衰仔

建議樓主聽吓游清源，見識吓咩叫真正廢老鳩噏

香港最強youtuber
即使講係中文世界第一都夠班，知識淵博又貼地仲有夠多笑話，我都課左金patreon

有睇燒山果班中年人，通常係屌政府屌得最勁果班
例如我老豆

講真喎蕭若元學識淵博過唔少人

咁劉細良呢

同補習一樣 冇料咪要人教

我都想有料科科a 做到先得嫁講就易

你問下d學生點解要補習 自己努力咪考到a

一個月幾十蚊平過補習

其實你有冇睇過 不如睇完先入黎傾？

申： 睇晒咁滯

老蕭慫人上前線 are you sure?
七一佢屌受訪個老豆屌得好勁

見到個利申都覺得慘

佢係講熱狗叫人上前線

仲有動森

燒山比兒登笑
就算係明居正 佢個團隊自己做番統計
佢聲稱自己係有50%多少少 命中率 已經係各大Youtube channel之中最高
兒登仔就前設要人講乜中乜真係onlun79

佢其實佢都有好多講中 不過連登唔會講

一半一半左右當佢係擲公字估都幾勁,貼近正態分佈

好快有團隊駁你啤梨係熱狗架啦
身為燒山fans既熱狗

佢好似用iphone 11 pro
d功能佢識西用咩
又要用貴機

啲錢又唔係佢袋囇
佢都一把年紀 你估真係咁恨錢咩
賺咗都係捐出嚟俾區議員搞公會/選民登記
同埋贊助喺台灣嘅手足

佢個捐款箱好好笑

你懂的 又唔會講咩用途

慘乜？人地尻up 一個月課金都收到五十萬

證明佢D 片有好大巿場 好多人覺得好睇

你白痴牙？睇過條數未

好過cctvb洗佢啦

你中意啦反正講乜都阻你唔到
但係你試想下你用你睇佢9up嘅時間攞嚟睇書
或者睇多啲唔同source嘅文
好撚陰公呀屌

老蕭係黃藍潤滑劑,藍絲無佢啲分析,肯定會變紅衛兵,有時佢講郭狗官立場新聞偏頗,其實有少許拉攏作用

各位網友

哦 你無娛樂㗎？你無睇戲打波行山打機？

睇佢D 片一定要為咗學野？當娛樂唔得？戇尻尻

唔通聽白票兵鳩噏咩
聽burnhill唔理燈唔燈 起碼有野落袋

慘
仲要咁嬲

Trump Trump講野都係一半中一半唔中

其實係人地中左果啲連燈仔又唔講 唔中果啲就jer住人 真係以為佢好燈咩 少少可能有既

係因為佢乜都中意預測 又唔含糊 先比人講渣

成日話手足手足，畀人捉去坐幾年嘅唔係你，打幾個字扮下同情容乜易，你有冇坐過監？
有冇入過赤柱探監？
識唔識去？來回要幾耐知唔知？
做家屬嘅有幾苦知唔知？
屌晒班叫人去死自己食花生嘅仆街，你無去過荔枝角/入過赤柱一百幾十次嘅話，你根本無資格反駁。
唔使chall-撚-enge我，我去探人多過上述次數

中老年好多都好buy蕭生

你有冇睇哂陳雲既片
你有冇睇哂6撚既片
其實你有冇睇過 不如睇完先入黎傾？
申： 睇晒咁滯

好鍾意睇佢笑

冇自我思考既人 要靠睇KOL做人

其實係人地中左果啲連燈仔又唔講 唔中果啲就jer住人 真係以為佢好燈咩 少少可能有既

係因為佢乜都中意預測 講得又唔含糊唔戴頭盔
先比人講渣

有政壇大佬屌支共fascist咩
我淨係見到美國&歐洲小國出下聲+做野

其實你有睇開就唔會咁講

識課一定係課$200去聽白兵個talk

話蕭生係左膠啲人其實知唔知左膠點解

人地3間時代冰室$1200萬賣20%股權俾易還財務，冰室宣傳嗰陣就話燒山係老闆，到賣盤就話獨立第三方賣，咁就套咗$1200萬，仲要3間冰室有2間係蝕錢。Patreon嗰啲錢算得乜?

兩邊都on9啦

佢個 patreon 及 YouTube 收入唔係佢袋，唔通係你袋呀？

終於都開始明白點解啲人咁撚戇鳩. 人大左由 Left 轉去 Right 有時唔係冇原因.

你唔撚認同佢個結論, Fine. 但係至少佢個結論, 係有邏輯有分析咁出嚟. 中間可能 Data 有錯誤. 咁你至少見到條 "數", 條邏輯線係點樣形成. 佢錯喺邊你都起碼可以知道. ( 唔似得好多其他"地方", 乜撚嘢都係我 "覺得". 點撚樣覺得唔講, 總言之就係我覺得. )

呢啲唔係叫鳩噏, 我話俾你聽乜嘢叫鳩噏, 淨係上連登睇得多嗰啲就叫鳩噏. FG $50K. etc

每樣野都估得中嗰啲唔係人, 嗰啲係神. 佢講中咗嗰啲, 冇人去提起. 甚至乎佢講中左個結論, 但係當中嘅邏輯同現實係唔一樣, 亦都冇人提. 錯咗嗰啲就不斷圈點. 唔怪得知 Data Scentist 咁撚高人工. 原來基本數學統計同分析學能力係咁撚 Scarce.

順便講埋連登啲 Sub 9 風向, 由上年四月五月未開始之前, 去到開始中段時間不斷屌鳩燈神, 中間開始少量聲音又話佢準, 12月再屌鳩佢, 之後風向又轉又話佢付出左好多, 連登欠燒山. 睇嚟而家又要轉去屌鳩佢.

而且唔係善意提醒佢邊度錯, ( 你唔想睇可以唔睇 ), 但係不斷屌鳩同路人, 其實同鬥黃一啲分別都冇. 差唔多最近呢 60 日 FB / IG 先至開始鬥黃, 呢種情況 "絕對"係 連登帶出嚟. 因為連登早係 N 日已經開始.

佢話願意用生命去換封關，叫人可以試下塞關口塞機鐵，點知轉頭就去撚咗台灣

大把人講得出佢講錯乜，只係啲燒粉選擇性唔睇。講到玩分化又點及廢老燒？佢話七一衝立法會啲人係鬼係黑社會，用火魔法又係鬼，又制定啲乜鳩約章要勇武唔好做乜做物，而家仲好意思叫人哋手足，要皮十呎厚不如問下有幾多手足係俾班黃屍狗捉鬼然後俾popo拉撚咗。

區選佢燈左
最後真係啱啱唔過佢講既%

因為得佢咁膠走去估個數

佢話過學其他人唔估唔出聲咪得

係要唔認輸

笑q死 係要挑戰下眼光

事實又真係得佢咁膠去估

依家28日都未過
是但爆一單都要由頭計過

哦 原來最後泛民大敗？我昏迷咗好耐唔知添 sorry

個燈字唔係咁用㗎柒頭

人地有乜興趣你都要理

咁得閒唔拎個大聲公落去深水埗叫人唔好打機去睇書

Agree

無咩所謂，佢冇得返香港太悶

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

呢條友都係古靈精怪嘅啦
仲有成日估鳩錯
就唔好咁主觀啦

有冇佢呢一個youtuber啊

我相信好多人都唔會變黃包括我阿婆

agger

豬仔